今日沙田路線

其實我覺得今日沙田條路線有啲問題 其實無理由行城門河 起點都一定會喺車公廟 因為行城門河 啲狗除咗可以一定閘到人之外(好似今日咁) 亦都好大機會俾人包抄

光復香港 時代革命

*唔會

另外唔應該行咗去對面河入新城市